蛇肉加青蛙 要孔雀嘛

刺身啲蝙蝠又試吓

然後娃娃魚 伴兔雀蟆 還未完又再加

將日本改成武漢，料理名轉一轉，perfect match